如何走出被女女女嘅陰影

出去旅行？定自己自閉好？

我覺得絲打你真係搵專業心理醫生最穩陣
我地係到9up可能害左你

搵專業人士幫助，唔好上連登。

絲打你...唔通....不如你離開香港散下心先...

搵醫生
儘量回復正常生活

祝君好

如果係嘅話佢又點離開香港…？

收皮啦你老母最撚慘

你食屎大嘅？點解你老母生到你咁扭曲

絲打
試下搵風雨蘭個啲團體開解？

侵犯人地身體點都係錯
唔洗比邊個慘

做啲自己中意做嘅嘢

你要記住你係絕不孤單。

係呀
絲打加油呀

咁樣係一個最差既安慰人方法
似火上加油多d

搵個接受自己既另一半先

你老母生你出來都好撚慘

千祈唔好做傻事阿 我地一眾巴絲會撐你牙

多d同朋友一齊
唔好自己一個諗埋一邊

你老母生撚錯你出嚟真係好撚慘 系米少撚左個腦

Errr 你老母比油炸都唔算慘啦

做個勇敢的香港人，數百萬正義之獅伴妳走出困境! 加油!

ching咪慘可以分大細？

搵有信譽嘅專業人士 遠離連登

真係既話 去睇下心理學家or輔導服務會有效過自己亂諗野
加油 一齊行落去

其實除咗搵信任嘅人同社工傾呢啲model answer之外真係唔知有咩可以幫

祝君尚安好

去搵風雨蘭呢類團體尋求幫助
仲未畢業可以試下校內counselling

呢個時候避免留意啲神怪團體, 例如啲咩催眠氣功宇宙能量嗰啲
仲有, 認清楚香港係冇"心理醫生", 小心受騙

你媽死了

唔好自己一個 好易諗唔開
搵親人朋友陪 去旅行散心

聯絡青躍或者風雨蘭可能幫到你

唔嫌棄既話，我可以陪你

我求下你 唔好睇新聞 唔好上連登 揾風雨蘭 揾counsellor

旅行散下心先

搵風雨蘭，呢啲真係要搵人幫

搵男朋友保護

去旅行啦
咪上連登
追下劇 睇下戲乜都好

樓主你一定要堅強 事情已經發生左
你耿耿於懷 會影響心理
的確 係冇可能當冇事發生過
你就盡情做你覺得舒壓嘅野
暴食,自閉,想笑想喊 自己出走 唔會令人擔心嘅事隨便做
你可能最介意係 另一半會介意
不過 愛你嘅 真係唔會介意，你呢個祕密一定要話比最少一個你值得信任嘅人知
最好果個 係你另一半
你另一半只會介意你嘅心態

所以 希望你早日放開

認識一個男性好友的老婆有同樣遭遇
比親戚女女女過
拍拖時要進行性行為女方表現太奇怪之後先發現
佢係拍左8,9年拍現在已婚

希望你日後生活愉快。要堅強呀
重有好多美好日子由你創

風下蘭

遠離連登
搵專業人士幫手

agger

去搵啲專業人士幫手啦
真係唔好怕 你身邊好多人都會支持你架

連登巴絲會係到陪你

首先絲打你要清楚咁知道成件事你無錯到
同埋你宜家已經係安全
去風雨蘭都係個唔錯既選擇

屌你老母 你試下俾人雞姦 唔好喊呀 咁講嘢

你岩，你老母當年都係被輸姦先有左你，你老豆其實唔係你親生老豆，聽完算，廢事你老豆老母唔開心

絲打無事嘛？
可以去揾風雨蘭
如果妳都仲係好大壓力可以同我地分享

唔好上連登
搵醫生

我地好多人都會支持你

報仇

首先你要記住 你！冇！錯！
搵專業機構幫幫你啦絲打
要努力重新振作 等睇啲人渣比天收

好多人會支持你
唔好睇唔開

絲打唔好放棄呀 我哋一齊撐落去 頂唔順就去外國放鬆下心情啦

搵社工, 搵心理醫生, 去旅行, 唔好理香港

絲打 唔嫌棄嘅話我哋可以陪你㗎

堅強支撐住呀

搵朋友、去旅行咩都好
你可以㗎加油
有需要搵人，我唔介意做網友陪你

樓主揾個接受到你全部的男人，唔會介意你過去

絲打 u are not alone

最好搵人幫手
頂住呀

我想講 你好堅強

搵個真係信得過既人講 呢到啲人不可盡信呀絲打

好似你老母咁

雖然有啲矛盾 但建議你遠離連登先
另外要搵人傾下計 例如社工or值得信任嘅人
去旅行都不錯 不過有人陪會好啲

搵輔導心理學家

揾專業人士 唔好信連登

唔一定係絲打

we are all with you

we always support you

睇到啲留言好感動
比著六月前一定勁不堪入目

絲打
請你尋求專業幫助

保重!!!要向信任既人講
遠離連登!!

有婦女團體負責啲類個案
有需要可以見臨床心理學家或精神科醫生
你好勇敢所以一定會走出困境

無需比較，都係受害人

講少句啦屌你老母

真心建議遠離連登，尋求專業人士幫助

衷心祝願絲打早日走出陰霾

多謝各位 其實我冇同任何人講過 我好驚人地會好嫌棄會遠離我 中學時試過被老母男朋友性騷擾過 好彩最後冇咩事發生 。
依家我返學都係一時時返 學校有輔導主任打電話了解我返學情況 我都係話心情唔好所以冇返 最後都係拒絕同佢地面對傾計
最後 希望你地唔好再猜測 五大訴求 缺一不可

你比人姦？

靚女我可以接手

搵一個伴侶係愛你，之後你將你既經歷講比佢聽

搵風雨蘭

我地未必會比到好專業既意見你
最好搵心理醫生幫
當然要小心啲
唔好搵左啲藍絲醫生

希望可以幫到你

無論點都好
我哋一定會係你身邊支持你
唔好放棄
珍惜生命呀！

加油啊 按自己能力慢慢起身就好

最可行
發洩會唔會係最好呢
好過搵19社工

搵人傾下好d唔係對自己健康唔好

絲打加油！

我認同
你！冇！錯
搵機構幫幫你
呢度有d人講嘢唔好上心
有d人on9當有趣
我地喺你身邊呀 得閒嚟講下無聊嘢都會有人聽架

接你老母啦

咩都冇發生過咁個標題搏屌？咩時候啊屌你老母

你去看社工又或者看精神科
這個陰影好睇自己心態去康復
外在的幫助只是輔助 一定要靠自己去克服
絲打 不是你的錯 不要為別人犯錯而折磨自己 記住 記住

絲打加油
雖然幫唔到咩手，
但我地會支持你，
我地會陪你傾計，
不過最好搵下心理輔導，
早d搵早d走出陰影

一定搵風雨蘭先。
一定要保留證據。

如果你發現好多人block 鳩左你

現實中你又冇乜朋友

好快啲去睇醫生啦

唔知可以點幫你
但希望你可以勇敢面對 錯既唔係你
唔好責怪自己同埋珍惜生命
有咩事我地同你一齊分擔 比意見你
陪住你渡過 做個可靠既聆聽者
我地都愛你 齊上齊落

抱抱
支持你，慢慢嚟，唔洗急住好返，唔開心、驚、亂諗嘢都係正常
一定有人把口臭會亂講嘢
但你唔洗理佢地
所有有良心嘅人都係你嘅同伴

第一時間先去醫院驗身先
再見吓社工或心理醫生先
問吓意見 佢哋有輔導經驗

利申：9up

連登仔道德撚上身？

搵專業人士同埋遠離連登

希望你知道唔係一個人面對
大家都會支持你 加油啊

一定係遠離連登先
祝安好

其實你想表達啲咩
其實你最終係咪想講樓豬唔慘?
乜撚嘢邏輯嚟㗎
有人慘過佢所以佢就唔慘?
跟你呢個邏輯
咁你乜撚嘢都唔係喎

所以呢？世界只有一個最慘既人先叫慘？
你都on撚9 有乜好比較

你全家落地獄

你地巴打會唔會接受俾人女女女過既絲打做伴侶先

我係絲
我諗我明呢種心情
我真係接受唔到自己想死
唯一開解有有少少到我既解釋就係知道有人接到咁既我 唔會覺得我污糟

We are here

Btw 絲

搵專業人士幫你啦 但相信連登係好多好錫你嘅人
唔掂可以繼續吹陣水先

冇人會嫌棄你 呢到好多人撐你 你冇做錯到

仆街死唔該

絲打 你無做錯呀
依加涼涼地 行下山都吾錯 望下大自然 大力深呼吸
如果怕行吾到 行鹿頸 大部分平路
行個零鐘 行到入仲可以食農家菜

We always stand by you!

Just report the cm

btw 樓主，呢個遭遇絕對唔係你嘅錯

建議搵專業催眠治療師，幫你盡量忘記不幸回憶。

let bygones be bygones

唔好俾過去壞滅將來

我冇講過冇發生過 陰影係慢慢累積

我哋會幫你復仇
你先好好照顧自己
好比人睇
唔好比啲傷害你嘅人得呈！！！

Sorry 真係唔知比咩suggestions
驚會害左你

如果受害人唔係自己主動講
最好唔好問得太仔細
有啲嚴重嘅 你問佢其實係勾起緊佢唔好嘅回憶
呢啲時候我真係寧願受害者自私啲
除非佢自覺好堅強 冇事

心唔靜，去邊到都唔靜
唔好屈埋
搵個信得過既人
行出陰影先係治本之道
但依家無力既話，
先去出走，做自己鐘意做既事

對唔住，可能係我地無保護好你
無論咩事，我都會比擁抱你

心理輔導
遠離連登
避免接觸牽動負面情緒嘅來源

唔緊要
會嫌棄你嘅都係Bitch
呢到無人會怪罪受害者！！！

我哋會係度陪住你架，絲打！

將恐懼變成憤怒

曾經都試過差啲被人....
諗起都覺得好驚好嬲又好唔開心
所以絲打你應該更加大陰影

不過換個角度諗
因為佢已經咁衰傷害左你
唔可以繼續因為佢影響到你之後嘅日子
好好對自己
做多啲鐘意做嘅事
加油

連登會係你最強後盾，記住我地要係煲底見。呢度有前線巴絲，後勤巴絲，係一家人呀！

我都唔係好明你個標題同最後呢句...寫到好似CCTVB膠劇。

Anyway , 我提議嘗試轉換生活環境，進修，旅行，運動，搵新興趣，識新朋友....

陰影係會一直係到
不過你可以搵人陪你一齊對抗呢個陰影
一個唔夠打就拖馬

你老母被人姦完咪生咗你呢件垃圾撚屌仔囉！ 老豆係邊個都唔撚知真係好撚慘

認真⋯

慘唔過你成世做保安嘅弱智閪

有無人幫緊你? 🙏

笑撚左

好感動，俾著以前，第一個留言一定係膠一定好mean

樓主支持住，世界好大

要鬥慘？

我地終於等到煲底除罩相見果日架！！絲打

我哋幫你唔到 去搵啲專業人士幫你啦

不過你絕不孤單 因為有我哋一班連登仔陪住你

收吓把口啦

首先 依個唔係女方嘅錯 作為一個男人完全冇資格講接唔接受 相反應該係女士願唔願再相信男人

不過最好嘅方法都係報仇

你講黎博屌啊？ 屌你老母

你老母明玩野！

連登個個都係心理專家

自閉係最差既方法
去個旅行先啦

聽講#25xxxx好多三毛
所以之後先出p牌
新會然就收檔啦 道唔道德關你閪事咩

主動去識更多朋友，向前望！

記住身邊有好多人同你一齊，無論加害者係邊個，全部人都會幫你伸張正義

勇敢 加油!!!! 有咩事 即管上黎大家傾下 睇下點幫到你!

記住，我地好多人支持你

我都聽講#20xxxx都唔少戇鳩仔喎
你又有幾老屎忽

絲打 唔好再聽連登仔9up
搵可信任既人傾 就算世界不像你預期
都唔好放棄 一齊睇香港重光既一日

唔好自閉
好多人會支持你

好多人會支持你

搵醫生

去吓旅行，搵朋友和社工傾吓計

巴打表示，點會接受唔到，愛就愛架啦
不過絲打自己都唔好覺得自己污糟先得
加油

咩叫香港無”心理醫生”?

I am here

下 你見嗰見到我話邊個，
嗰條仆街講嘢咁難聽你竟然叫我收而唔係叫佢收 ？ 你黑警嚟架？

點都好啦 同路人 一定撐你 放心

女女女返人
認真
empathy嘅一種

你係咪痴咗線

絲打支持住

呢到好多人陪你

避開啲令你有壓力嘅野

唔開心就搵人傾下計啦

YOU ARE FAKE NEWS.

咩都唔好理住啦 有咩想做就去做 散下心唔好睇新聞睇政治野住啦 等個心放鬆下 有好多人關心你架 有咩諗唔通上嚟搵人傾下啦

連尼住點解未加警告置頂建議尋求專業人士協助

岩

屌你係咪on9?

唔識講野安慰人可以收聲

但唔好推人去死囉

絲打快啲揾專業人士幫手
btw連登係樹窿 你唔想同人講 喺連登就啱曬

烏大龜充分解釋緊insufficient punishment

有專業認可資格嘅, 分別係"臨床心理學家" 同 "精神科醫生" (係, 精神健康, 情緒病都係歸入精神科, 唔好俾個名嚇親) 呢兩個職業

香港冇一個專業叫"心理醫生", 但係偶爾有啲神棍會聲稱自己係專業心理醫生向大眾提供服務, 小心中伏

得啦 屌你老母
你老母係咪其中一個？

你老母都係比人姦

屌你老母出嚟應我啦

風雨蘭

冚家剷啦你 成個小學雞咁博注意

將事件當成一個經歷，磨練。唔好當成負累，勇敢去找專業人士同妳傾訴下，分担下，自我封閉只會越想越沉

祝妳找到美好既未來

你冇錯 連登愛你

休息下，唔好諗咁多

喺麻甩佬

我係巴，我一定會接受，！明明佢地先係受害者，點解仲要覺得佢地污糟咁反智？真心會咁諗既人一定要落地獄！如果係我另一半我一定會更加愛佢，唔會再俾佢受傷害！

加油

咦 㩒錯無睇清楚 求願諒

搵專業人士傾下好 總之記住 唔 係 你 既 錯

又係你條廢柴
我係你死左佢算

你老母咪慘囉 俾人強姦完生埋你呢個智障仔

錯既唔係你，係女女女你既人,所以唔使覺得得羞恥

笑撚咗

手足我請你去旅行呀？

搵專業人事幫，唔好亂諗..去旅行一定要同信任嘅朋友一齊去

絲打 忘記背後 努力面前
搵個專業啲嘅醫生/治療師幫手啦

之前你開post 3p單嘢？

好， 一齊鬧衰佢！

試下搵風雨蘭果類機構？
唔想見人的話，打左熱線先？
記住，你無錯，唔好怪責自己

可以嘅話揾個信得過嘅人傾
或者去海邊不停大叫
總之揾啲野發泄

靜落嚟問自己想做既係去旅行定係自閉
所有做法都可以係最好
只要令你個心可以平靜落黎就係最好

人生有好同唔好既經歷
忘記心入面既痛 向前看
支持!!祝福你

用不推文

記住唔係你ga錯！ 接受醫生治療！加油巴打

你啲post仲撚on9啦柒頭

你都出番個如何走出俾人圍尸口巾嘅隂影post

麻煩你block咗呢條友
我一入嚟已經睇唔到佢講咩

抵你入唔到大學，返去cosplay la

搵幾個大隻仔去捉件粉皮返黎
之後戴假鳩屌撚爛佢屎忽
最後再整撚爛佢兩粒蛋

你點知佢係絲打

其實無人會嫌棄,無人會有色眼鏡,好多野都係過左去就過左去
唔好太過介懷,祝你早日走出陰影

正常人唔會因為知道而嫌棄或者遠離
朋友更加就唔會
又唔係病亦都唔係你錯

但又唔係話要去同人講
唔一定需要同人講
想講可以同返信得過既人講
你如果係ready講而又有個信得過既人傾
傾完有可能會好d
網上討論區未必係個適合地方

唔好再望過去
專注望返現在同將來
同要對自己要好
加油

你幾時死

同可信嘅人傾下會好d
屈住太耐對你唔好

又嚟鬥慘大賽？
Btw 鬧佢呢個講法都唔好再提相關嘢嚟鬧，一樣傷到post主

遇到呢啲事
唔係你嘅錯
有勇氣同大家講出嚟
你好堅強
你已經好努力咖喇
有需要揾以下佢地幫手

你講啲咁嘅嘢。你老竇一定好後悔當初點解冇將你射喺墻上面，而你老母一定好撚後悔點解當初排卵期無排走你

真係好撚on9

一個commemt就可以睇到人既質素

仲低劣過啲5毛

冇事嗎 絲打

推

何以見得？

屌你老母烏大龜真係戇鳩鳩

做你自己覺得最放鬆，最安全ge野先，
同埋唔好諗，唔好自己一個亂諗
你要記住 嗰d害你ge畜牲 好快有報應，
揾下fd …

藍屍從來想我哋死
點會安慰？
block撚咗佢算

就算係假膠中伏
咪當留個參考俾其他遇上不幸嘅人

你喺香港啊瞓撚醒未

乜撚嘢邏輯

樓主要堅強呀我地支持你 唔好諗傻野 唔好比而度啲傻西影響到 去搵風雨蘭 講比自己信得過既人聽 要相信自己未來會更好 加油呀絲

Are you human? Where is your sense of shame. Please go home and stand facing the wall for the next two days and think about what you just said.

真係冇得走出好易就會爆

搵個男朋友 搵 人對自己好d

加油呀絲打

想快？？？？？
直接 虛擬一個人格出來(偽雙重人格)

你係咪盲撚咗

樓主問如何走出陰影，你就話好多人慘過佢，講埋乜柒美軍越戰，擘大隻眼睇清楚唔好咁戇鳩啦好嘛

俾我照顧你

Blocked

搵心理醫生傾下計

你要記得
你的身體仍然屬於你
你不污穢，你的身心仍然可以高貴
骯髒的是傷害你的人
他的身心都是可恥和污穢的
你曾經被撥了一身污水
時間清洗了，你仍然潔淨
但他的惡行係水洗都唔清
會帶他落地獄

首先你要保護自己安全不再受傷害
試試找風雨蘭之類的專業團體幫忙吧

絲打 搵風雨蘭
記住你冇野做錯到
快啲搵佢地傾下

無論點 我地都支持你

風雨蘭熱線2375 5322

You are not alone

絲打rip

屌你老母

RIP????識唔識用個字

我可以畀你姦返一次彌補下

你去下旅行，聽愉快的音樂，去見識新的事物，
去下教會跟不同的人傾下計（如果要捐獻，就唔好入），抒發自己的感情。

Sorry絲打，係我問題

應該同我一樣完全封鎖左所以睇唔到

撐住呀絲打，搵風雨蘭/醫生傾下啦

加油，努力活出自己
社工應該幫到妳

最重要係你點睇自己
我會覺得係一個事故，不過唔係你想既，你係受害者，走出傷痛既話，我覺得人係群體動物，講出黎係好既

報仇 下半世人咩都唔做 淨係報到仇為止

加油↖(^ω^)↗

Push

Take sis

Take care sis

加害者受到應有懲罰既時候

唔知可以講啲咩 但希望您可以喺呢個陰影度走岀嚟 加油

懦弱無用 都比人姦過 有咩做唔到 仲有咩可以怕
反抗 報仇 話比對方知 或者心裡同自己講
有本事就殺左我 我仲有一口氣既話 你就買定棺材

加油呀絲打
有好多人支持你唔好放棄！

咪亂咁用sosad啦柒頭

你個腦有問題

鬥慘大會？
第一名先可以叫春？

pull

鬥慘撚?

搵社工，香港基督教服務處。加油呀！

地址： 香港九龍尖沙咀加連威老道33號5樓
電話： 2731 6251
傳真： 2724 3655
電郵： nacs@hkcs.org

搵啲有同樣經歷嘅分享吓 （9up）

搵風雨蘭搵同路人

同意

你老母生左你個仆街仔就最慘

睇一睇醫生 絲打加油 走出陰影

清算之日 就係走出陰影之時

絲打 你要記住呀！
你係冇錯㗎！！！同信任既人傾下！
唔好屈住屈住係心到 唔同人傾！

我哋所有人都支持你！休息好個人

10年之前有相似經歷....其實我覺得走唔出陰影，反而要接受現在的你。咁耐以黎，我都會 每日都會不自覺地回想起，每日都會想哭，但係時間耐左慢慢唔覺得驚，更後悔放走原凶

當然果10年間我對所有人已經毫無信任感，我試過同屋企人講經歷，佢哋一臉茫然，好似覺得無可能發生，仲問我係咪我記錯當左我痴線咁而且身邊未必有人一樣，你亦唔好期望佢地反應會如你所願（我已經失望過好多次，最撚憎正能量撚），唯有相同經歷的人/社工機構 、做你自己鐘意做的事沉醉自己，可能幫到你行過呢段路

但你終有一日會堅強正視大聲屌9當日果條撚樣架！

P.S. 我唔覺得醫生幫到d咩，最多找精神科醫生可以開藥

千其唔好行錯路，信錯人，好多仆街抽水又老點 你的價值係由你定！

我想比一個擁抱你 加油
有野需要幫手隨時出聲

君

你好勇敢，好叻女
加油，做想做嘅事，想食想玩想去邊就去
切勿做雙事
一定可以過到呢關
我圩陪你一齊過，加油

撐落去我地會撐你

冇人會嫌棄你，冇人會疏遠你
唔係你嘅錯，你冇做錯到㗎
我知你好努力企起身
加油吖！成班連登仔陪住你吖

搵心理醫生/專業人士啦
上連登絕對唔係一個合適嘅選擇
Be tough.

我都想協助

屌你老母鬥慘啊 仆街

加油💪🏻

作為男嘅我一定接受到
講污糟有排都未輪到呢d
反而我會更加心痛佢承受呢d痛苦
如果有呢d不幸事我會一直陪住佢渡過
會更加愛鍚愛護關懷佢
盡量令佢忘記過去 重新振作 展向未來
btw請絲打相信會有明白事理嘅男人

記得有d被女女女既人講返身體係有自然反應
唔洗覺得迷茫 去睇個婦科女醫生或醫院有女社工
將你覺得唔舒服既事情講比佢地知

揾風雨蘭 23755322
唔好上連登啦

有咩幫到手

LSD

見到你啲咁既人
我多數都覺得講多曬氣
有無巴打可以捱下義氣
女女女左依位巴打？

我想到時再用翻佢句說話黎回佢

得閒膠遊下

報復，報復，報復

你老母比狗屌
比狗輪姦
含住狗撚咁生你隻畜牲出黎啊
雜種賤畜

同人傾總比收埋好

你老母一定係比共產黨強姦先生左你

加油呀，絲打

呢個世界上有你呢啲垃圾真係好可笑

絲打，加油呀

搵個信得過嘅人傾下又好 喊下又好 依啲屈埋喺心反而對成個人唔好 唔會有人嫌棄你㗎 依到太多人亂講嘢 唔好太在意

Love you
Bless you
搵專業機構 遠離連登

性騷擾和女女女好唔同
女女女一定係要被強制插插
因為女女女會令受害人有機會unwanted的BB，和性病，身心受損
所以視為重罪

性騷擾屬輕罪，
因為只有心理傷害，無實際生理上傷害

會唔會自己做得唔好

搵信得過既人傾傾

831

大佬呀先唔講而家呢個時勢講咁敏感嘅話題
標題話女女女但之後澄清係性騷擾同無事發生
你知唔知性騷擾同女女女差好遠呀
我真係唯有當你係attention seeker

散播白色恐佈，block 得，記得不推文回覆拉落熱門

樓主真係抵屌
標題黨

屌 咁樓主唔講就緊係睇名架啦 唔通仲同你估返輪先咩

你都好撚慘 你老母生左你個白痴仔

呢個機構真心有用
但佢funding 係689果時比，政府錢

唔知今時今日仲可唔可信

要接受自己，但絕對唔可以接受強姦呢單事

錯不在你

絲打，你要堅強。唔好再上連登睇新聞，尋求專業協助

你老母最撚慘，咇左你出嚟

搵風雨蘭啦

揾人傾計，做義工

絲打好堅強
竟然要面對一啲咁難受既事
我諗當時要走出黎真係唔易

你老豆想當年將你射喺張紙巾度仲好

絲打我們全部愛你

搵專業人士 ！
請好好支持落去

佢只係講出事實 冇咩唔啱

完全封鎖「烏大龜」
完全封鎖後將隱藏所有該會員的主題，回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

啊sir?

垃圾級神人 你當之無愧

絲打 請你要堅強及找專業人士

你老母都慘過越戰d女人，比野狗屌完生左你，到依家都未知邊隻係你老豆

旅行

我建議唔好一個人出去旅行
搵個真正信得過嘅人，或者屋企人陪你
最好去兩個星期以上
唔好上連登，唔好關注香港事情先
要盡情玩，盡情放鬆
玩手機就上Youtube睇娛樂video

當然，最好都係搵一個黃絲心理醫生

屌你啦！仆街仔！你唔識答收撚皮啦！獻世！

樓主應該唔係講緊自己？

保安仔好心你認真幫人開門啦，喺度發噏風

係咪覺得自己好撚理性
把口咁撚臭，有爺生無乸教

由依家開始遠離連登就係第一步

搵風雨蘭，好多人愛你，會幫你

點解今時今日仲有你呢種人嘅

你老母係其中一個？

搵專業心理醫生輔導
唔好上連登

加油啊 我地其實做唔到啲咩 最多提供笑料俾你
自己小心 去旅行可以去啲山山水水既地方

可唔可以樂觀啲諗
因為我太索所以先給人女女女？

利申9up

多謝 但佢影咗我相 有遮面

加油💪

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

agree

強姦？

閣下真係on99喎

烏大龜你一路咁on9我都無視，今次真係要屌你老母

搵下人幫手，可能唔係做到啲咩，但多個人陪或者傾吓都係件好事
有信得過嘅人就搵信得過嘅人
無嘅話就搵啲婦女機構幫手
有好多人都會想幫你
唔使擔心要自己面對哂

絲打

呢件真係一件好痛苦既事
一定要搵人幫 搵風雨蘭
唔好覺得自己錯 !

遠離上網 social media
去多d大自然 /做d 自己中意既野
轉移視線
察覺其他生活點滴
搵信得過既人陪伴

支持你

建議你唔好上連登一排
因為會好多負面資訊，

起底，blocked

認識一個人，她被父乜乜，母反咬她。
日子不容易過，她直認人生被咀咒，但當時她認識了上帝向祂禱告，望不要持續。
事實上，當時她找不到任何相任的人（包括親人丶老師丶社工），所以祇要嘗試禱告。
之後神帶領她，她終於在二十年後完全走陰影，擁有被祝福的人生，活得自由及幸福的日子。
很多人不清楚她的過去，不會覺得她成長於一個沒有愛的環境。
嘗試禱告，及找合適的教會。 她找了十年才找合適的教會，在這裡學習處理父母的問題，及屬靈的成長。
我愛你，神也愛你。 好好愛自己。

搵啲信得過既朋友傾下 想搵專業協助可以搵風雨蘭又得 search 良心理政呢類傘後專業團體
唔好上連登啦 (雖然想你睇到呢段野) 大家都關心你但未必用啱方法
好想抱抱你 一路以嚟辛苦了勇敢既手足

利申 有朋友搵過良心理政朋友 裡面有臨床心理學家 精神科醫生 輔導員等 一啲都唔odd 會同你傾下計睇下有咩需要先 佢地都幫好多手足所以唔洗擔心立場

支那寶到賬 $0.1

隨時準備上庭作供
指證加害者

絲打加油

充實自己 忘記過去

佢咁樣叫安慰咗？鬼唔望佢百病纏身，之後有人會同佢講大把人慘過佢㗎喇！仆街！

大把人慘過佢啦

佢想表達樓主慘，但佢比老豆雞女女女仲慘

搵下風雨蘭幫手 佢地有專業社工、律師、醫生可以幫到你

Blame the victim
Like嗰班狗黎架仆街

搵專業人士幫手
加油啊

記住你沒有錯，不要自責。
學懂何謂愛，必先懂得愛自己，珍惜自己。
我不知你對人還信任嗎？
我認識的人很難信任人（不論親人丶專業人士），所以她的出路是禱告開始。
近這10年，她開始學習信任人。
路是漫長，但幸福必降臨於你，因主愛你。
我認識的人不認顔色，衹認愛。 希望你也能幸福。
我認識的人願意與你同行找出陰影，作彼此相愛，守望，可以留TG比佢，
記住愛自己，我愛你。

負評係你一黎就屌人老母先姐

連登仔成日女女女

係呢個po屌樓主既一律block撚哂
樓主加油
被性騷亂性侵犯既陰影好難甩
但總有一日會淡 會搵到走出陰影既方法
大把人愛你 無人會嫌棄你既經歷

呢度好過bk好多，我唔明點解我以前會睇連登有愛

不過絲打你真係揾專業人士幫你，上forum好影響情緒，我果時上完bk問我嬲左好耐，個心勁實好痛，因為d comments多數質疑點解發生etc. 後尾我連comments都唔敢睇因已是bullying ，結果我連app都del埋，絲打加油

利申：有類近經驗上bk問過

被性騷擾不是好事，但不要放大為女女女。
這對人反感，也影響別人怎樣看你。
不要輕說女女女這不尊重人。
之後五大訴求 缺一不可， 你也不尊重社運。 請學習如何做人！

絲打一定過得唔容易
你上得嚟問人代表其實你都好想走出嚟
嘗試下尋求身邊人嘅support
輔導主任？社工？

絲打

上連登，有好多巴打絲打陪你嫁

靠自己放開D

1999 兩邊都慘 blocked

越講越離譜 影張相變女女女

加油呀

True 樓主係咪唔識分？
On9

blocked

哦 下個到你老母呀傻閪

最緊要唔好自己收埋 點都好 搵個信得過既人去講
或者你搵風雨蘭或者搵心理醫生
放心我地永遠陪你

起一起底 屌你啲邏輯真係奇鳩怪 個個po都負評

被性騷也不是你錯，你要找對的人談談此事，也要找對的人教你如何做人，（因我估你母不懂做人，才遇上這樣的男友）你也不希望你的下一代像你有同樣經歷。

有人慘過樓主所以樓主唔慘？
有人屌其他人老母大力d所以細力少少屌樓主老母都唔慘

嗰個五毛黎，一早blk咗

same

真心搵專業人士傾吓
你去旅行返黎一樣要面對
你自閉只會越諗埋一邊

哇 咁仆街嘅

連呢啲post都有五毛

把口臭到咁

唔係要鬥慘！你咁冇同理心㗎！

絲打你搵專業人士幫助好啲

係也，你老母當年未死得，所以生左你，呢家我好後悔點解唔落重啲手

絲打你要記住錯不在你 好多傻鳩成日將責任推去受害者度，唔好聽嗰啲仆街講嘅嘢
如果可以就搵吓真正信任嘅人講下或者接觸下專業人士
呢啲創傷陰影可以好大，好希望你可以成功走出去

當同陌生男仔唔情願扑咗一次嘢
成日諗住條友點對自己 自己點樣蝕抵俾人
一世唔會好過

樓主 我唔識講安慰說話 但記住過去發生嘅任何事都唔可以阻止你將來有美好的人生

找人幫助自己
救自己

好多人願意幫你 支持你

我想問佢講左乜黎？
因為睇唔到用戶名，應該完全封鎖左好耐

佢話大把人慘過你 美軍係越戰用過毒藥去姦女人

絲打加油
有冇男友？
做啲平時自己會開心嘅野啦
有需要就搵下啲專業輔導
記住
有好多人撐你架
Add oil

C da take care

令女女女你個人係世上消失，你就會冇陰影，但你要聰明D

落地獄啦 仆街

我唔覺得我老母唔識做人 有啲扑街有色心咩都做得出
多謝你嘅安慰 但希望唔好話我老母身上 多謝

條仆街用戶名係咩？
我自問真係好少block到去完全封鎖
班5毛狗我通常都係就咁block
但如果完全封鎖，咁條友一定係講嗰啲好撚仆街嘅嘢
一鋪過？書面語達人？

叫烏大龜

同我做朋友

你真係好撚黑心。

咁條撚樣肯定有改咗名
我冇印象有呢條友有block過

其實你勇敢講出黎已經行左一大步，錯既唔係你，呢個世界有好多心術不正既仆街做好多陰質野，但仲有好多人撐你，我覺得如果成日諗住最建議就尋求幫助，如果仲有能力就去working holiday, 或者學下打拳，嘗試搵樣鍾意既野做目標

加油